[你們的郡主娘娘］陳鈺琪嚟緊仲有套<兩世歡>會上

《兩世歡》是北京愛奇藝科技有限公司出品的輕懸疑古裝言情探案劇，由余翠華執導，於朦朧、陳鈺琪領銜主演。

該劇根據「寂月皎皎」的同名小說改編，講述了貴公子與女捕快聯手破奇案，情節用一個個離奇的案件串聯起來，而隨著案件地展開，不僅關係到男女主之間情感的變化，還勾連著關係天下局勢的奪嫡之爭的故事。
鈺淇bb今次都會男扮女裝做捕快
大家等沈船

又要追劇喇

支那雞

Thank you for sharing

How about Dan Dan?

想屌

睇怕係一班皇族公子爭女主角 又爭皇位
熟口熟面
又係呢類偶像劇

幾時播

想睇！